# Ancestor
Async client/server library in Rust.

## Краткий обзор
Для запуска сервера используется команда:

`cargo run -p server`

Для запуска клиента:

`cargo run -p client`

Для настройки следует после команды запуска добавлять `-- some_arguments`,
для вывода встроенной справки используется `-- -h`.

**Важно**
Не рекомендуется запуск сервера с ключом `--release`, поскольку компилятор успешно оптимизирует
фейковые вычисления.

Для подробного анализа см. файл Analysis.md.

Информация об окружении:

```
rustc 1.23.0-nightly (45594d5de 2017-11-22)
rustfmt 0.2.16-nightly 
clippy 0.0.174
```

## Задание

Задание: реализовать предлагаемый вариант программы на Rust.

Результатом тестового задания является:

1. Исходный код проекта на Rust
2. Текстовый документ, в котором кратко описывается ход мыслей автора, обосновываются принятые технические решения и указываются текущие недостатки реализации.
3. Все это нужно выложить на github, gitlab или bitbucket и предоставить ссылку для оценки выполненного задания
4. Код должен проходить проверки rustfmt и clippy.
5. Комментарии в коде требуются только для объяснения особенностей реализации.


Реализовать асинхронные клиент и сервер со следующей логикой:

1. Клиент позволяет отправить серию запросов клиенту и собрать ответы.
2. Запрос должен содержать число - счётчик, значение которого выбирается случайным образом в заданном диапазоне.
3. Сервер получает запросы и ставит задачи в cpupool: посчитать от 0 до запрашиваемого значения.
4. Если задача выполняется больше 5 секунд, то на этот запрос возвращается ошибка.
5. Если подсчёт завершился раньше таймаута, то возвращается количество времени, которое заняла обработка запроса.

Параметры должны быть конфигурируемые (задаваться в командной строке):
IP-адреса и порты, количество запросов, диапазон значений, время таймаута задачи на сервере, количество потоков.

И клиент и сервер должны быть асинхронными:
по одному потоку в клиенте и сервере, а также CPU-пул в сервере для параллельной обработки запросов (для вычислений).

Обязательно с применением: tokio, futures, futures-cpupool.
